好緊張 求一人一個令自己放鬆嘅方法

一陣要見女朋友屋企人(唔係第一次見) 但每次見都好緊張食唔落野 啱啱食左粒醫生開俾我嘅鎮定藥希望會好d 醫生叫我俾d信心自己唔好將人地點睇你放得咁重要

我啱啱fg未搵到工好怕一陣人地問起 其實係唔係好想見佢屋企人 我又唔係有錢 又唔係靚仔 成日好自卑 唔好意思講到1999 因爲真係好緊張 有冇手足鼓勵下

人生如戲 到最後都係死
有又點無又點
時時刻刻緊張有意思咩
享受時間 做番自己啦

終於有人覆我 收到巴打 好多謝你

依排我都唔係好放鬆到 , 依幾日就同朋友出海濱跑步 釣魚 去動漫

等自己係條街到忘記你煩緊既事

加油喇 好小事姐其實

之前見家長佢地有無表現到唔鍾意你先？
你越緊張會越影響到自己
放鬆少少當同屋企人食飯咪得

冇 佢地就係幾喜歡我 成日叫我出席多d家庭活動 推左好多次了 今日要去了

你去多啲習慣下就無事啦